[區選文宣終極整合]想deadline fight最後2日做文宣既入黎

由於出面太多區選既文宣Post，所以整個集中Post懶人包

1. 點解區議會選舉咁重要？
我都唔多講喇 唔明既就自己睇啦 如果連你自己身處個區既議會都唔重要？咁幾時先重要
【選戰必知】簡介區議會，點解區議會咁重要？

- 投邊個好?自己識揀啦

2. 點解要文宣？
個個係連登度圍爐 打飛機 資訊停留係溫層文宣要多D人知道啊
鍵盤戰又好 貼牆又好 貼屋企Lift口又好
比每個人知登記左做選民要投票啊
最後羸定輸都好 最少要盡左力先和理非定勇武都可以做

3.文宣貼咩圖好？
常見問題：
問：文宣貼唔貼得投咩黨？講下我個區投邊個侯選人，又唔好投邊個侯選人？
答：以上既都唔好做，最怕觸犯《選舉條例》，陣間DQ左d候選人(非建制)就唔好啦。
大方向係提返投票注意事項，區選既簡單資料，總之就係叫d人去投票

其實我都唔識野詳細參考返文宣組既Post
[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

圖呢?
大量區選文宣 自行篩選(注意事項係上面提左)
文宣group tg link:(search #區選)

我自己推介呢2張:
我覺得唔文宣圖唔洗多，少少地簡單，易明，睇到既人快get到就可以

4.有咩形式做文宣？
鏈盤：唔少得Facebook，IG，Air drop，whatsapp
痴牆：連儂牆、屋企Lift口(我大大力支持，原因：突破溫層文宣)
【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

5.文宣所需工具：
幾個人就可以組隊輕鬆快閃貼文宣1油牆1貼紙1-2哨
每個人都可以輕鬆做文宣師
- 高lv d就用牆紙粉開：
文宣組最新裝備：牆紙粉！！！！

- 平民d就用麵粉粉開：
[區選] 和理非只需要$24.5就可以喺你自己住嗰座做文宣

大家都想羸 我都想一人出一分力
比個目標自己最少貼自己住緊個座 係自己社區做好文宣先
今星期日11月24號要見到大家
希望大家集中推整合post區選在即 deadline fight是必需的

光復香港
時代革命

開左個新整合Post
幫手推
1/10

開左個新整合Post
幫手推
2/10

開左個新整合Post
幫手推
3/10

光復香港

開左個新整合Post
幫手推
4/10

開左個新整合Post
幫手推
5/10

開左個新整合Post
幫手推
6/10

開左個新整合Post
幫手推
7/10

開左個新整合Post
幫手推
8/10

開左個新整合Post
幫手推
9/10

開左個新整合Post
幫手推
10/10

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

集中推 1/10
全民瘋狂文宣
今星期日見

集中推 2/10
全民瘋狂文宣
今星期日見

push

集中推 3/10
全民瘋狂文宣將資訊傳出溫層外
今星期日見

集中推 4/10
全民瘋狂文宣將資訊傳出溫層外
今星期日見

集中推 5/10
全民瘋狂文宣將資訊傳出溫層外
今星期日見

集中推 6/10
全民瘋狂文宣將資訊傳出溫層外
今星期日見

集中推 7/10
全民瘋狂文宣將資訊傳出溫層外
今星期日見

集中推 8/10
全民瘋狂文宣將資訊傳出溫層外
今星期日見

集中推 9/10
全民瘋狂文宣將資訊傳出溫層外
今星期日見

集中推 10/10
全民瘋狂文宣將資訊傳出溫層外
今星期日見

24/11

你既每一步 每一票都好重要
幫幫手全民文宣 全民投票
1/10

你既每一步 每一票都好重要
幫幫手全民文宣 全民投票
2/10

你既每一步 每一票都好重要
幫幫手全民文宣 全民投票
3/10

你既每一步 每一票都好重要
幫幫手全民文宣 全民投票
4/10

你既每一步 每一票都好重要
幫幫手全民文宣 全民投票
5/10

你既每一步 每一票都好重要
幫幫手全民文宣 全民投票
6/10

你既每一步 每一票都好重要
幫幫手全民文宣 全民投票
7/10

你既每一步 每一票都好重要
幫幫手全民文宣 全民投票
8/10

你既每一步 每一票都好重要
幫幫手全民文宣 全民投票
9/10

你既每一步 每一票都好重要
幫幫手全民文宣 全民投票
10/10

[區選戰線] 提名林鄭選特首的區議員(文宣多圖)

加埋行動:
~洗樓攝傳單
~24號孝子日
~鼓勵幫手助選站勢

可參考
防止偽黃獨立

pushhhhhhh

和理非係時候一齊行動喇

大家要睇到呢個留言啊我漏左
其實C打你心思比較細密 都可以試下整合

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

另一個fact check 參選人網
比之前個更好，易睇